廢老想買口罩返鄉下呀？得，嗌句口號黎聽下，大聲的！

唔好同我講發咩死人財，嗌兩句口號黎聽下先。一句都唔識？咁你去死啦，戴hi口罩咩。

當廢老戴上口罩之時
有機係全城開花之日

盒盒口罩都寫上口號賣撚曬